認真 有種旺角被圍感覺

係旺角俾人圍過就知
班狗依家睇定定plan 緊點圍

去留現場決定 總之大家小心

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

旺角四通八達 上水係無路可逃

改晒路

其實每一次行動係咪都應該睇左地形先? 上次比狗圍 真係退到邊就比佢地圍到邊

但全部交通工具都係行得兩三條路出市區

真心巴士全部改哂，火車又會隨時停（認真）

諗吓點救人先啦
班狗擺明報私仇
唔好再有人受傷或者落單

旺角四通八達都比人包圍囉

其實原理就是牧場咁：

克警係犬
民係羊

只是羊唔反抗，咁就永遠都只會被圍。

好多車改咗去粉嶺

可以點反抗 我地gear一直都唔夠班狗鬥

大你老母 冇封就大把

唔洗落路軌吓嘛
粉嶺站落車行去上水都係幾個字

係冇裝備情況下，如果純粹討論「突圍」，當然仲有討論空間。

上水真係圍城
行去粉嶺都係得幾條路，好易比人封
除左火車就得返幾條巴士線又係好易比人封
今日早啲散等聽日好過